突發 唔知真定假 待fc

[url][left[/left][/url]

有video 但新人唔識post

你覺得而家黑社會夠揪?